阿嬌結婚，應該係M記定海鮮酒家擺酒？

去呀翁或者呀一擺

有咩名菜要食？

南非極品黑鮑扣鵝掌

好撚腥

係咪著黑色絲網晚裝

播成長片段

我覺得埋門一腳佢又比人放棄

好大可能自殺今年 !

年~又過年~

人地興家庭照 情侶相十年前影 十年後擺番同一個pose影
呀嬌洗唔洗同未婚夫整番張

一定要成台都係海蔘 鮑魚 生壕

鵝掌

會唔會播成長片段
會唔會請希哥，Juno,fishermanlok, 万刀甲，痴漢
係咪全鮑宴？

阿嬌人生惟一敗筆係咪就係睇唔起Juno
如果當初佢肯過電咁宜家Juno應該做咗便宜老豆

傻嬌寧願比全世界笑都唔跟樣衰juno

豬肉佬衰啲乜 除咗樣衰 人地話晒有錢仔

食過希哥臘腸，仲點會睇得上豬肉佬條臭鳩？

講到你有份去咁 關你撚事咩

我成日去食m記同海鮮

撈埋一齊

M記黑鮑堡